發覺投完民主黨 成個社會氣氛降哂溫

唔講以為香港正式民主咗

On9 拉

真

個正苦應該都呆左

應該要有雙普通
香港就太平

而係呢幾日黑警好克制
當選個日去理大冇放TG

投完個個都變返平行時空

反映林奠當初求其做樣應承五大訴求其中一兩樣

場運動一早完

過埋星期日睇下點

係港共醒覺暴力升級 破壞 阻路都無鳩用所以唔做姐

五個月以黎都係港共帶頭升級

係咪要個個禮拜都好似理大咁先叫正常
屌你老母閪

都過咗咁多年

你睇黃毓民
黃洋達
陳雲

每次都係玩分化，叫人唔投泛民

每次都做對中共有利嘅事